會員E.Lamela肯飲油未？

飲油犬

唔想飲嘅話就請全波台食月餅當無數

我要臘腸

要美心

元朗自設嘅大工場！！！

想要臘腸多啲

樓主死敵來

去大榮華飲油

村長

我要雙黃

已經唔係好記得榮華單野係點，有冇ching記得牙

都算係香港有嘻哈了

經典

hi牙臘

是咪有月餅?

hi牙崩

請聯絡榮華.

屌你老母

榮華臘腸你食完就知甘香

華仔飲

wingwah